點解無人記得單春同689整雞蛋仔？

凈係呢單嘢都足夠唔睇佢啦